yahoo 又有投票

對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

六成支持都唔夠呀．

輸gear都唔好輸陣．

推多野